香港係時候connect各族裔“We' re going to do a Hong Kong”！

我地唔止要輸出革命，更加要話比全世界聽香港係真正既龍族